油耗問題

架golf gt 16年尾落地 本身油耗計落$1.1-1.2 一公里
似家去到成$1.9-2.0
究竟咩事？

行左幾多km？

3100左右

返廠保養叫佢睇埋